每逢禮拜五香港同支那收市之後，Trump仔就會出招

今個禮拜有咩大禮？